{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2679167?place[place_type]=GID&place[gid]=2679167&place[latitude]=37.9189547363&place[longitude]=127.7879372281&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 여전히봄풀빌라"
    },
    "text": "この宿泊施設は幼児用と大人用のプールビラに分かれており、レゴランドから9km以内の距離に位置しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数が発生すると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションはペットと一緒に利用することもできますが、ペット同伴での入室は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しもできません。 客室で魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込むことはできません。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 この宿泊施設には、個別バーベキュー炭とグリルがあり、追加料金が発生します。 客室はIPTVとWiFiが備えられており、屋外テラスと禁煙客室です。 客室の内部にはアメニティと空気清浄機、スタイラーが提供され、プレミアムプールビラでプールと屋外プールがあります。 追加でお湯を使用する場合、10万ウォンの費用が発生し、宿泊途中に発生する常備薬および駐車は可能です。 依然として春の客室は基準2名であり、最大8名まで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではペットと一緒に宿泊することができますが、ペット同伴での入室は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室で魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はできますか？",
            "answer": "いいえ、娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定の場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあります。この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが備えられており、屋外テラスと禁煙客室です。アメニティと空気清浄機、スタイラーも提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加でお湯を使用する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加でお湯を使用する場合、10万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数はいくらですか？",
            "answer": "客室は基準2名であり、最大8名まで利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 624
    }
}